俄匈聯手玩野 塞狗護級成功 土耳其慘遭降班

塞狗5-0俄羅斯
和就夠分升班果隊匈牙利又要贏 土耳其降撚左班
屌益晒隊塞狗
巴爾幹半島最黑暗一日

屌你老母匈牙利你仆街啦去
比你升到上A聯咪又輸撚晒六場喊撚住返黎 喺度搞搞震你條仆街

負評者生生世世全家比塞狗晚晚中出

咁大件事無人關注

塞爾維亞 俄佬 火雞都係狗

降咪降囉

屈dee又燈死一隊

埃爾多安會嬲

土狗抵啦，諗住食曬美俄兩家茶禮
依家畀俄佬敲打吓就啱

勁多中共卧底負皮

塞爾維亞親中 勁多五毛負評帶風向

樓主買左好多？

習大哥

土耳其比人圍屌係常識

衰得過塞爾維亞？

俄土仇家
匈土都係半個仇家

蛔蛆抵撚死啦

Dzyuba打飛機（真係打飛機）流出，教練叫佢今期反思己過，冇召入隊，馬上證明佢對國家隊重要性

塞土都係仇家

濕鳩歐國聯點會志在，樓主想太多